<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>IT Освіта Archives - Kredit</title>
	<atom:link href="./index.html" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../index.html</link>
	<description>Más que un crédito</description>
	<lastBuildDate>Tue, 18 Mar 2025 15:51:51 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.2</generator>

<image>
	<url>./../../../wp-content/uploads/2023/06/cropped-Favicon-2-32x32.png</url>
	<title>IT Освіта Archives - Kredit</title>
	<link>./../index.html</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Best Immediate Engineering Ultimate Guide 2023: Від Початківців До Просунутих Metaverse Submit</title>
		<link>./../../../best-immediate-engineering-ultimate-guide-2023-vid/index.html</link>
					<comments>./../../../best-immediate-engineering-ultimate-guide-2023-vid/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 20 Jul 2022 00:56:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[IT Освіта]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=1591</guid>

					<description><![CDATA[Відтоді компанія обмежила теми, на які може говорити чат-бот, і заявила, що він занадто часто спілкувався у «стилі, якого ми не мали на меті». Водночас для інженерів оперативного управління ексцентричні відповіді — теж можливість вивчити, як насправді працюють ці таємно розроблені системи. Щодня ми можемо надсилати вам вакансії за запитом «Інженер-конструктор» на ел. Також будь-який [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Відтоді компанія обмежила теми, на які може говорити чат-бот, і заявила, що він занадто часто спілкувався у «стилі, якого ми не мали на меті». Водночас для інженерів оперативного управління ексцентричні відповіді — теж можливість вивчити, як насправді працюють ці таємно розроблені системи. Щодня ми можемо надсилати вам вакансії за запитом «Інженер-конструктор» на ел. Також будь-який інженер пише експертні висновки і&nbsp;веде документацію. Інженер — це фахівець, що займається створенням і обслуговуванням різноманітних технічних пристроїв.</p>
<h2>Gateio Надає Огляд Інновацій Екосистеми Та Еволюції Ринку В Торгівлі Ф’ючерсами На Альткоїни</h2>
<p>Результат може бути несподіваним або далеким від завдання, яке ви бажаєте виконати. Ця техніка включає створення запитань або підказок у певний спосіб для отримання найбільш точних і релевантних результатів від моделі. Ви можете почати з простих промптів і додавати більше елементів та контексту в міру прагнення кращих результатів. При читанні посібника ви побачите безліч прикладів, де специфічність, простота і стислість часто дадуть вам найкращі результати. Ви можете використовувати ці елементи, щоб краще вказати моделі, що від неї потрібно, і в результаті отримати найкращі результати.</p>
<p>Розробка підказок відноситься до процесу тонкого налаштування запитань або підказок, які надаються великим мовним моделям. Метою цього процесу є отримання найкращих результатів шляхом формулювання запитань таким чином, щоб модель могла зрозуміти й надати точну відповідь. Це може включати коригування формулювання запитання, надання додаткового контексту або постановки додаткових запитань, щоб роз’яснити значення оригінальної підказки. Промт інженірінг (Prompt Engineering) – це створення та налаштування запитів для великих мовних моделей (наприклад, ChatGPT), щоб отримати найкращі відповіді.</p>
<h2>Вам Також Сподобається</h2>
<p>Правильно сконструйована підказка дає моделі дорожню карту, надаючи їй контекст, напрямок і мету для генерування релевантних і корисних відповідей. Коли у вас є велике завдання, що включає безліч різних підзавдань, ви можете спробувати розбити завдання на простіші підзавдання і поступово покращувати результати. Це дозволяє уникнути надто великої складності у процесі проектування промпту із самого початку. Перед тим, як перейти до деяких простих прикладів, майте на увазі, що ваші результати можуть відрізнятися залежно від версії LLM, яку ви використовуєте. Тоді доводиться переписувати промпт, шукати інше рішення, можливо, змінювати модель. Це може бути нетривіальним завданням», — поділився досвідом Поль Вахтель, CEO &amp; Founder CostCare.ai, експерт в ШІ та Immediate Engineering.</p>
<p><img decoding="async" class='aligncenter' style='display: block;margin-left:auto;margin-right:auto;' width="600px" alt="prompt engineering що це" src="https://deveducation.com/wp-content/uploads/2022/11/9221c832-039a-415d-8a7c-098d12bcc194-1024x493.webp"/></p>
<p>Найважливіші деталі в цьому посібнику полягають у тому, що швидке проектування — це повторюваний процес, який потребує експериментів для отримання оптимальних результатів. Розробляючи велике завдання, яке включає багато різних підзавдань, ви можете розбити завдання на простіші підзавдання та продовжувати нарощувати їх у міру отримання кращих результатів. Інструкції можна розробити за допомогою команд, які вказують моделі, чого ви хочете досягти, наприклад «Написати», «Класифікувати», «Підсумувати», «Перекласти», «Упорядкувати» тощо.</p>
<ul>
<li>На даний момент ми розглянемо кілька фундаментальних прикладів для демонстрації арифметичних здібностей.</li>
<li>Промпти – це своєрідні інструкції для ШІ, які допомагають спрямувати його в потрібне русло й отримати точну та релевантну відповідь.</li>
<li>Кілька підказок — це метод увімкнення навчання в контексті, який допомагає вирішити цю проблему, спрямовуючи модель до покращеної продуктивності.</li>
<li>Він сказав, що витратив 80 годин на її вдосконалення протягом 900 ітерацій.</li>
</ul>
<p>Цю конкретну атаку, здається, було зупинено, однак ви можете поекспериментувати з більш хитрими підказками, щоб побачити, чи ін’єкція все ще працює на оновленій моделі. Вивчення змагальності має вирішальне значення для розуміння небезпеки та проблеми безпеки, пов&#8217;язані з LLM. Вивчення ідентифікації ризиків і проектування техніки має вирішальне значення для вирішення проблем. Здатність включати знання чи інформацію, щоб допомогти моделі виробляти більше точні прогнози є поширеною стратегією для вдосконалення LLM.</p>
<p>Цей простий приклад також наголошує на необхідності надання більшого контексту або інструкцій про те, що саме ви хочете досягти. Серед тем&nbsp; – «Сфери застосування штучного інтелекту на прикладі ChatGPT», «ChatGPT для аналізу та перекладу текстів», «Можливості ChatGPT при роботі з текстами». Фахівець оцінює результати взаємодії ШІ із запитами, аналізує їхню точність та якість, після чого пропонує шляхи вдосконалення.</p>
<p>Також роботодавець зазначає володіння письмовою англійською мовою на рівні вище середнього та тверде розуміння етики ШІ, конфіденційності даних і принципів безпеки. Зарплата промпт інженера — одне з найцікавіших питань для тих, хто хоче опанувати цю професію. Сьогодні ця спеціальність є новою та високооплачуваною через дефіцит кваліфікованих фахівців. Промпт інженери перевіряють, як різні запити взаємодіють із моделями ШІ, і аналізують, чи відповідає результат очікуванням. В матеріалі йдеться про те, що Intel Labs навчили велику мовну модель (LLM) створювати&nbsp;підказки для генерації зображень ефективніше за людей. Моделі подобаються ChatGPT і Клод були синхронізовані, щоб запобігти створенню вмісту, який, наприклад, заохочує до незаконної чи неетичної діяльності.</p>
<p><img decoding="async" class='aligncenter' style='display: block;margin-left:auto;margin-right:auto;' width="601px" alt="prompt engineering що це" src="https://deveducation.com/wp-content/uploads/2022/11/9227f6ea-b240-4e3c-8c59-1abd578b6fb5.webp"/></p>
<p>Подані матеріали з 2022 року використовувалися для курсів промт інжинірингу та навчання онлайн з метою опанування навичок роботи з ChatGPT, Bard, Midjourney та іншими ШІ. Ця професія допомагає усунути прірву між компаніями та можливостями, які дають нові технології. Попри обіцяний стрибок ефективності праці, адаптувати ШІ до своїх задач важко без допомоги професіоналів. Наприклад, Glassdoor на момент написання цієї статті містить 21 вакансію із заголовками, схожими на «Prompt Engineer», а на Upwork створено близько тридцяти таких запитів. Може варто задонатити, почати розмовляти українською або допомогти іншим? Пам&#8217;ять не пасивна — це активна участь у спільній боротьбі за майбутнє.</p>
<div style='text-align:center'><iframe width='562' height='318' src='https://www.youtube.com/embed/OGr_WEdtLDk' frameborder='0' alt='prompt engineering що це' allowfullscreen></iframe></div>
<h2>Переваги Chatgpt У Швидкому Інжинірингу</h2>
<p>Такий працівник має створювати ефективні інструкції для мовних моделей штучного інтелекту, поступово навчаючи його, як реагувати на конкретні вказівки. Водночас розвиток цієї сфери народжує нові професії та змінює тренди на ринку праці в IT. За останні п’ять років кількість вакансій для ролі “керівник штучного інтелекту” на платформі LinkedIn зросла втричі.</p>
<p>Ми сказали моделі завершити висловлювання, тому результат набагато кращий, оскільки вона виконує саме те, про що ми її просили («завершіть речення»). Розробка підказок — це процес розробки відповідних підказок, які направляють модель на виконання завдання. Один тестувальник Bing Chat, 23-річний студент коледжу з Німеччини, нещодавно переконав ШІ, що він є його розробником. Хлопець змусив чат розкрити його внутрішню кодову назву (Сідні) та конфіденційні <a href="https://deveducation.com/uk/courses/prompt-engineer/">prompt engineering курс</a> інструкції з навчання.</p>
<p>За останні п’ять років кількість вакансій для ролі «керівник штучного інтелекту» на платформі LinkedIn зросла втричі. Одне з ключових завдань — знаходження ідеальної формулювання для запиту. Це дозволяє штучному інтелекту видавати відповіді, максимально наближені до бажаного результату. Оперативний джейлбрейк — це тип джейлбрейка, який дозволяє вам отримати доступ до системи вашого LLM. Це дає вам можливість модифікувати систему та вносити зміни до загальної моделі.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../best-immediate-engineering-ultimate-guide-2023-vid/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
