<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Финтех Archives - Kredit</title>
	<atom:link href="./index.html" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../index.html</link>
	<description>Más que un crédito</description>
	<lastBuildDate>Fri, 07 Mar 2025 19:30:12 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.2</generator>

<image>
	<url>./../../../wp-content/uploads/2023/06/cropped-Favicon-2-32x32.png</url>
	<title>Финтех Archives - Kredit</title>
	<link>./../index.html</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Скрытый Майнер Что Это Такое, Как Найти И Удалить Вирус С Компьютера</title>
		<link>./../../../skrytyj-majner-chto-jeto-takoe-kak-najti-i-udalit%d1%8c/index.html</link>
					<comments>./../../../skrytyj-majner-chto-jeto-takoe-kak-najti-i-udalit%d1%8c/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 06 Mar 2024 02:48:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Финтех]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=1209</guid>

					<description><![CDATA[Как известно, с появлением любого нового способа заработка обязательно находятся обходные пути получить деньги через него. Так, с распространением майнинга криптовалюты вполне логичным последствием стало появление вирусных программ, позволяющих майнить валюту с чужих устройств без ведома их владельцев. Пусть об этом варианте получения денег и не знают широкие массы, некоторые люди уже давно зарабатывают таким [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Как известно, с появлением любого нового способа заработка обязательно находятся обходные пути получить деньги через него. Так, с распространением майнинга криптовалюты вполне логичным последствием стало появление вирусных программ, позволяющих майнить валюту с чужих устройств без ведома их владельцев. Пусть об этом варианте получения денег и не знают широкие массы, некоторые люди уже давно зарабатывают таким способом. Первый и самый очевидный признак заражения компьютера – замедление работы. Если техника большую часть времени работает нормально и начинает тормозить только на одном сайте, возможно, черные майнеры проникли в ваш компьютер через браузер.</p>
<ul>
<li>Однако не все такие нежелательные программы быстро удаляются из Google Play.</li>
<li>Важно знать, что разница между полезным майнингом и майнингом, предназначенным для злоумышленников, заключается в цели использования и учетной записи в пуле.</li>
<li>Антивирусы снижают вероятность внедрения вредоносного ПО, но, к сожалению, не могут полностью исключить риск заражения.</li>
<li>К примеру, хакер взламывает аккаунт скайпа и отправляет с его помощью ссылки на вредоносное ПО, используя список контактов жертвы.</li>
</ul>
<p>А при наличии ботнета из сотен компьютеров можно легко использовать даже самые крупные пулы с высокой минимальной суммой вывода заработанных средств. Так, по данным исследователей, за период с июля по декабрь 2017 года. От незаконного майнинга криптовалюты пострадала каждая пятая компания. С помощью этого вредоносного ПО киберпреступники получают доступ к ресурсам центрального процессора или видеокарты на ПК жертвы и используют их для добычи криптовалют. Скрытый майнинг стал распространяться в 2017 году из-за увеличения цены различных криптовалют.</p>
<h2>Как Избавиться От Компьютерной Заразы И Обеспечить Его Стабильную Работу</h2>
<p><img decoding="async" class='aligncenter' style='display: block;margin-left:auto;margin-right:auto;' width="606px" alt="скрытый майнинг как сделать" src="https://www.xcritical.com/wp-content/uploads/2022/08/image-xJMkPZ1m9cHy0Gzb-768x515.webp"/></p>
<p>Будьте особенно осторожны при скачивании файлов с незнакомых или сомнительных сайтов. Прежде чем скачать что-либо, проверьте источник, читайте отзывы и смотрите, насколько репутация сайта надежна. Для обеспечения безопасности всегда проверяйте файлы с помощью антивируса перед их установкой. Это поможет избежать загрузки скрытых угроз на ваше устройство. Ужесточившиеся условия полностью исключили из игры домашних майнеров Bitcoin, но они все еще могут заниматься добычей альтернативных криптовалют, таких как альткоины.</p>
<p>17 октября 2018 года компания Verify Point Software Program Applied Sciences Ltd., поставщик решений кибербезопасности, выпустила отчет International Menace Index за сентябрь 2018 года. Исследователи отмечают, что количество атак майнеров криптовалюты на устройства Apple iPhone увеличилось почти на 400%. Атаки проводятся при помощи вредоносного ПО Coinhive, которое занимает верхнюю строчку в рейтинге World Risk Index с декабря 2017 года. В компьютерных системах обнаружили вредоносное программное обеспечение для скрытой добычи криптовалюты. Обратите внимание на использование ресурсов компьютера майнером. Он может потреблять большое количество процессорного времени или памяти.</p>
<p>Он производит подключение к одному из майнинг-пулов, где проводит добычу виртуальных монет, и со временем всё больше загружает процессор. Основная задача такой программы заключается именно в майнинге денег за счёт ресурсов чужого оборудования. Заработанная криптовалюта перечисляется непосредственно на кошелёк мошенника.</p>
<p><img decoding="async" class='aligncenter' style='display: block;margin-left:auto;margin-right:auto;' width="602px" alt="скрытый майнинг как сделать" src="https://www.xcritical.com/wp-content/uploads/2022/08/72971348-52d1-4e21-ba6b-6a61a106610f-768x512.webp"/></p>
<p>С того времени они продолжает атаковать технику рядовых юзеров в разных странах мира. В зоне риска – компьютеры большой мощности, преимущественно игровые. Сегодня рассадником заразы могут стать уже не только неизвестные сайты, но и, как выяснилось не так давно, вполне уважаемые ресурсы.</p>
<h2>Проверка И Перезагрузка Компьютера</h2>
<p>Опасность заключается не только в потере ресурсов, но и в краже вашей личной информации. Самой распространённой программой по теневому майнингу криптовалюты является Bitcoin-Miner. Этот вирус был разработан в целях создания единого ресурса, позволяющего добывать монеты с чужих компьютеров и состоящего из неограниченного количества устройств. С попаданием такой «радости» в систему компьютер нагружается по максимуму, что становится заметным по шуму кулера видеокарты.</p>
<p>Trojan.CoinMiner – это представитель масштабной семьи троянских вирусов, которые уже успели заразить миллионы компьютеров. Он проникает обманным путем и начинает использовать ресурсы вашего компьютера в интересах своего хозяина. Главной целью этого трояна является добыча криптовалюты за счет чужих вычислительных мощностей.</p>
<h2>Verify Point: Криптомайнеры Атаковали 55% Компаний В Мире</h2>
<p>Этот процесс, хоть и не совсем законен и может быть воспринят как киберпреступление, имеет свои <a href="https://www.xcritical.com/ru/blog/skrytyy-mayning-chto-nuzhno-znat-kazhdomu-investoru/">скрытый майнинг как сделать</a> экономические аспекты. Чем больше майнеров, тем стабильнее работает система, обеспечивая при этом вознаграждение за участие. Будьте осторожны и защищайте свои компьютеры от несанкционированного использования. Непосредственно перед поиском вредоносного ПО закройте все программы, работающие в фоновом режиме. Так как вирус маскируется под часто используемые программы, при их закрытии обнаружить его становится значительно проще.</p>
<p>В коде популярного расширения SafeBrowse (версия 3.2.25) для браузера Google Chrome в сентябре 2017 года обнаружен скрипт JavaScript, заставлявший браузеры пользователей майнить криптовалюту. Странное поведение расширения не осталось незамеченным, поскольку нагрузка на центральный процессор возрастала, что значительно влияло на производительность «инфицированного» компьютера26. Согласно данным Examine Point Software Program Technologies, поставщика решений в области кибербезопасности, от незаконной добычи криптовалюты в феврале 2018 года пострадало 42% компаний во всем мире. Информация об этом содержится в отчете World Threat Influence Index. Как уточняет сайт Bitcoin.com&nbsp;со ссылкой на анонимный источник, Шинкару задействовал скрипт для майнинга криптовалюты Monero — Coinhive, включив его в игровую чит-утилиту. Эту программу, которая была размещена в блоге майнера, загрузили лишь 90 раз, прежде чего его разоблачили.</p>
<p>База данных ThreatCloud содержит более 250 миллионов адресов, проанализированных для обнаружения ботов, более eleven миллионов сигнатур вредоносных программ и более 5,5 миллионов зараженных сайтов. С началом эпохи интернета серьезной проблемой стало засилье <a href="https://www.youtube.com/watch?v=nf_tjQkTOZ0">A-book и B-book брокеры</a> вирусов. С их помощью добывают конфиденциальную информацию, воруют данные платежных систем, занимаются вымогательством. Появление криптовалют принесло еще одну неприятность — скрытые майнеры.</p>
<p>Существует несколько эффективных способов обнаружения вируса-майнера и своевременного реагирования на угрозу. Безопасность компьютера достаточно сложный процесс, организовать который может далеко не каждый. Довольно часто в силу слабой защищенности на устройство проникают различные угрозы, нарушающие работоспособность Windows. После скачивания и создания загрузочной флешки с NOD 32 или использования KVRT, проведите полную проверку компьютера на наличие вирусов.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../skrytyj-majner-chto-jeto-takoe-kak-najti-i-udalit%d1%8c/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
