<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>IT Образование Archives - Kredit</title>
	<atom:link href="./index.html" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../index.html</link>
	<description>Más que un crédito</description>
	<lastBuildDate>Thu, 13 Mar 2025 13:40:51 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.2</generator>

<image>
	<url>./../../../wp-content/uploads/2023/06/cropped-Favicon-2-32x32.png</url>
	<title>IT Образование Archives - Kredit</title>
	<link>./../index.html</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Приемочное Тестирование: Определение, Типы И Примеры Финансовая Энциклопедия</title>
		<link>./../../../priemochnoe-testirovanie-opredelenie-tipy-i/index.html</link>
					<comments>./../../../priemochnoe-testirovanie-opredelenie-tipy-i/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 21:22:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[IT Образование]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=1421</guid>

					<description><![CDATA[Тестовые примеры должны в достаточной степени охватывать большинство сценариев UAT. Сценарии бизнес-использования являются входными данными для создания тестовых примеров. План тестирования UAT описывает стратегию, которая будет использоваться для проверки и обеспечения соответствия приложения бизнес-требованиям. В этом случае число возможных сценариев поведения увеличивается, а значит возрастает шанс нахождения скрытых багов и ошибок, которые были не найдены на предыдущих этапах. [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Тестовые примеры должны в достаточной степени охватывать большинство сценариев UAT. Сценарии бизнес-использования являются входными данными для создания тестовых примеров. План тестирования UAT описывает стратегию, которая будет использоваться для проверки и обеспечения соответствия приложения бизнес-требованиям.</p>
<ul>
<li>В этом случае число возможных сценариев поведения увеличивается, а значит возрастает шанс нахождения скрытых багов и ошибок, которые были не найдены на предыдущих этапах.</li>
<li>Позволяет проверить корректность взаимодействия различных частей программного продукта.</li>
<li>Это включает в себя проверку интерфейса, производительности, безопасности и других аспектов, влияющих на пользовательский опыт.</li>
<li>Этап реализации может наступить как до, так и после, все зависит от поставленных условий со стороны заказчика.</li>
<li>Это метод тестирования черного ящика, при котором проверяется только функциональность, чтобы убедиться, что продукт соответствует указанным критериям приемки.</li>
</ul>
<p>То есть после того, как программный продукт был взят в&nbsp;работу, его проверка должна пройти в&nbsp;определенный оговоренный срок. Ещё одним значимым условием можно назвать то, что оплата за&nbsp;проделанную работу поступает после того, как будет подтверждено, что продукт разработки действительно соответствует всем требованиям. В VModel пользовательское приемочное тестирование соответствует этапу требований Жизненный цикл разработки программного обеспечения (SDLC). UAT проводится на заключительном этапе тестирования после завершения функционального, интеграционного и системного тестирования. Контролируйте процесс тестирования, чтобы выявить потенциальные ошибки в функциональности продукта. Проконсультируйтесь с вашим клиентом, чтобы ответить на запросы о пересмотре или добавлении функций, которые они могут заметить в процессе пользовательского тестирования.</p>
<p>Это позволяет получить обратную связь от конечных пользователей и выявить дефекты, которые не были обнаружены на предыдущих этапах. Бета-тестирование часто проводится на ограниченной группе пользователей и может включать в себя сбор отзывов и предложений по улучшению продукта. Когда все критические <a href="https://www.google.com/search?q=prompt+%D0%B8%D0%BD%D0%B6%D0%B5%D0%BD%D0%B5%D1%80&amp;num=10&amp;sca_esv=f020a7a3a9c0faaa&amp;ei=HRpQZ5aDHvaC9u8P1fbHsQE&amp;oq=Prompt+%D0%B8%D0%BD&amp;gs_lp=Egxnd3Mtd2l6LXNlcnAiC1Byb21wdCDQuNC9KgIIADIGEAAYFhgeMgYQABgWGB4yBhAAGBYYHjIGEAAYFhgeMgYQABgWGB4yBhAAGBYYHjIGEAAYFhgeMgYQABgWGB4yBhAAGBYYHjIGEAAYFhgeSPoXUABYsBFwAHgBkAEAmAG3AaABkwSqAQMwLjS4AQHIAQD4AQL4AQGYAgWgAvoOwgINEAAYgAQYsQMYRhj5AcICCBAAGIAEGLEDwgIFEAAYgATCAicQABiABBixAxhGGPkBGJcFGIwFGN0EGEYY-QEY9AMY9QMY9gPYAQGYAwC6BgYIARABGBOSBwkwLjMuMS43LTGgB58i&amp;sclient=gws-wiz-serp">prompt инженер</a> ошибки и&nbsp;баги были устранены, а&nbsp;работоспособность проекта налажена, команда тестировщиков может подтвердить, что продукт соответствует всем бизнес–требованиям. Этап реализации может наступить как до, так и&nbsp;после, все зависит от&nbsp;поставленных условий со стороны заказчика. Если вы создаете новый продукт, вам, вероятно, следует меньше автоматизировать с самого начала, пока вы не поймете, какие необходимые приемочные тесты и как они могут помочь. Однако, как только вы глубже поймете приложение, вы сможете создавать автоматические приемочные тесты, которые значительно сокращают время тестирования.</p>
<p><img decoding="async" class='aligncenter' style='display: block;margin-left:auto;margin-right:auto;' width="600px" alt="когда используют приемочное тестирование" src="https://deveducation.com/wp-content/uploads/2022/11/chugaeva.webp"/></p>
<p>После анализа результатов приемного тестирования разработчики при необходимости исправляют все выявленные дефекты, начиная с самых критических. При необходимости этот цикл можно повторять или провести какие-то дополнительные проверки. Например, добавить автоматические тесты для покрытия критического функционала или провести еще один тестовый сценарий. Правильно определенный критерий можно легко проверить по четкому параметру “да/нет” – его нельзя выполнить наполовину. Приемочное тестирование продукта нацелено в основном именно на проверку критериев, согласованных разработчиками с клиентом. Тестировщикам необходимо использовать метод тестирования, основанный на рисках, чтобы решить, какие процессы приемочного тестирования необходимо автоматизировать.</p>
<p>В случае, если результаты были отрицательными и&nbsp;найдено большое количество ошибок, то проект не переходит на&nbsp;следующий этап, а&nbsp;отдается на&nbsp;доработку. Потом процедура повторяется ещё раз, пока не удовлетворит все запросы заказчика и&nbsp;бизнес–требования. Требования, которые довольно часто используются конечным пользователем, в основном выбираются для целей тестирования.</p>
<p>Все эти типы приемочного тестирования проводятся для того, чтобы завоевать доверие к продукту и убедиться, что продукт готов к выпуску в производство. Они помогают разработчикам понять, что именно и каким образом им нужно реализовать, чтобы продукт соответствовал всем ожиданиям бизнеса и конечных пользователей. Следовательно, четкое и недвусмысленное описание Acceptance Criteria имеет важное значение для всего проекта. Процесс тестирования производительности помогает определить отзывчивость и стабильность системы при определенной рабочей нагрузке при тестировании обеспечения качества программного обеспечения. Проведение приемочного тестирования может потребовать значительных временных и финансовых затрат, но оно является важным <a href="https://deveducation.com/">https://deveducation.com/</a> шагом для обеспечения качества продукта и удовлетворенности пользователей. Оно продолжается в форме мониторинга работы продукта, сбора обратной связи от пользователей и проведения регрессионного тестирования при выпуске обновлений.</p>
<p>Он должен быть независимым и мыслить как неизвестный пользователь в системе. Тестировщик должен быть аналитическим и LaterАль-мыслитель и объединить <a href="https://deveducation.com/it/acceptance-testing/">приемочное тестирование это</a> все виды данных, чтобы сделать UAT успешным. Данные должны быть зашифрованы для конфиденциальности и безопасность причины. Альфа-тестирование выполняется на месте в тестовой среде разработчика пользователями, не входящими в организацию разработчиков.</p>
<h2>Каковы Различные Виды Приемочного Тестирования?</h2>
<p>После нескольких месяцев работы над проектом вы должны иметь четкое представление об основных рисках производительности и о том, где команда может допустить ошибки. В то же время обязательно тестируйте вручную постоянно меняющиеся и разовые или специальные тесты. Сегодня мы рассмотрим, как можно включить автоматическое тестирование в приемочные тесты, такие как A/B-тестирование. Этапы приемочного тестирования Пре-альфа, Альфа, Бета, Релиз-кандидат и Релиз — часто ассоциируются с фазами разработки и выпуска программного продукта в целом, а не только с приемочным тестированием. Однако, на каждом из этих этапов действительно проводятся различные виды тестирования, включая приемочное.</p>
<p><img decoding="async" class='aligncenter' style='display: block;margin-left:auto;margin-right:auto;' width="601px" alt="когда используют приемочное тестирование" src="https://deveducation.com/wp-content/uploads/2022/11/cfd98a16-d3fc-4ec7-b4c5-d3d983b097bf-1024x558.webp"/></p>
<h2>Этапы Проведения Приемочного Тестирования</h2>
<p>Позволяет проверить корректность взаимодействия различных частей программного продукта. В случае, если ранее тестировались отдельно взятые модули, то некоторые из&nbsp;ошибок могли быть не обнаружены. Кроме того, такая проверка дает возможность выявить погрешности в&nbsp;архитектуре проекта.</p>
<h2>Шаг Анализ Бизнес-требований</h2>
<p>Правда, в&nbsp;таких случаях не каждый пользователь утруждается предоставить обратную связь и&nbsp;сделать ее адекватной. И в&nbsp;том, и&nbsp;в другом случае используется определенный набор инструментов, которыми нужно владеть для&nbsp;эффективной работы. Даже если сам заказчик будет проводить проверку каких–либо функций и&nbsp;проверять качество работы разработки, ему все равно придется фиксировать результаты, чтобы потом донести эту информацию до&nbsp;команды разработки.</p>
<p>Часть требований формируется окружающей средой, то есть условиями на&nbsp;рынке, законодательством и, конечно же, конечными пользователями программного продукта. Этот тип тестирования необходим для&nbsp;проверки продукта на&nbsp;соответствие законодательным нормам той страны, в&nbsp;которой будет осуществляться его релиз. Данный момент нужно проверить как в&nbsp;начале работы над&nbsp;проектом, так и&nbsp;перед ее окончанием, так как за&nbsp;время разработки условия могут измениться. Обе стороны – и&nbsp;заказчик, и&nbsp;команда разработчиков – несут за&nbsp;это ответственность.</p>
<p>При необходимости их можно дополнительно детализировать и разбивать на дополнительные промежуточные стадии. Оно является обязательным этапом разработки любого ПО, от которого зависит качество, функциональность, надежность и удобство продукта. Приемочное тестирование – одна из последних возможностей выявить проблемы продукта перед его релизом. Эти проблемы могут быть даже не техническими, но очень существенными – касаться фундаментальных принципов юзабилити, которые невозможно обнаружить на предыдущих этапах QA.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../priemochnoe-testirovanie-opredelenie-tipy-i/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Проджект Менеджер Project Supervisor: Кто Это, Обязанности, Обучение, Зарплата</title>
		<link>./../../../prodzhekt-menedzher-project-supervisor-kto-jeto/index.html</link>
					<comments>./../../../prodzhekt-menedzher-project-supervisor-kto-jeto/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:39:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[IT Образование]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=1197</guid>

					<description><![CDATA[Важный навык Project Manager – умение эффективно общаться с членами команды, заинтересованными сторонами и заказчиками. Хорошая коммуникация помогает согласовывать ожидания, решать конфликты и обеспечивать прозрачность в проекте. Знание популярных инструментов, таких как Microsoft Project, Jira, Trello или Asana, помогает Язык программирования управлять задачами, ресурсами и продвигать проект к целям. Как Стать Менеджером Проектов Независимо от [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Важный навык Project Manager – умение эффективно общаться с членами команды, заинтересованными сторонами и заказчиками. Хорошая коммуникация помогает согласовывать ожидания, решать конфликты и обеспечивать прозрачность в проекте. Знание популярных инструментов, таких как Microsoft Project, Jira, Trello или Asana, помогает <a href="https://www.youtube.com/results?search_query=%D0%AF%D0%B7%D1%8B%D0%BA+%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%BC%D0%BC%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F">Язык программирования</a> управлять задачами, ресурсами и продвигать проект к целям.</p>
<h2>Как Стать Менеджером Проектов</h2>
<p><img decoding="async" class='aligncenter' style='display: block;margin-left:auto;margin-right:auto;' width="606px" alt="project manager обязанности" src="https://deveducation.com/wp-content/uploads/2023/04/dreamstime_s_270394891-760x507.webp"/></p>
<p>Независимо от вашего опыта, умение создавать эффективные алгоритмы – неотъемлемый навык для программиста. Например, попросит специалиста прислать промежуточный вариант работы. Или рассказать, на каком этапе сейчас часть проекта — с скриншотами и пояснениями. <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/15.0.3/72x72/2705.png" alt="✅" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> Хороший проджект умеет не только слушать, но и говорить.</p>
<h2>Развитие Мягких Навыков</h2>
<p>В крупных проектах может участвовать не только команда специалистов компании, но и сторонние исполнители, многие задачи в IT все чаще отдают на аутсорс. Проджект-менеджер отвечает и за поиск, и за постановку задач подрядчикам. Составьте резюме с четкой и ясной структурой, подчеркнув свои навыки управления проектами, опыт работы и достигнутые результаты.</p>
<div style='text-align:center'><iframe width='569' height='310' src='https://www.youtube.com/embed/b9uyXC_IRWc' frameborder='0' alt='project manager обязанности' allowfullscreen></iframe></div>
<p>Применяя изложенные выше советы, вы сможете построить успешную карьеру и стать ключевой фигурой в Вашей компании, обеспечивая реализацию проектов на высоком уровне. Управление несколькими проектами одновременно, соблюдение сроков и контроль за выполнением задач могут приводить к повышенному уровню стресса. Требуется высокая стрессоустойчивость и умение справляться с давлением.</p>
<p><img decoding="async" class='aligncenter' style='display: block;margin-left:auto;margin-right:auto;' width="609px" alt="project manager обязанности" src="https://deveducation.com/wp-content/uploads/2023/04/dreamstime_s_271330348-360x240.webp"/></p>
<p>Если для задачи собирают команду из нескольких человек — это проект.Чтобы создать продукт, разработать решение, команде нужно управление. Проектник собирает информацию от заказчика, структурирует, организовывает процесс работы и доводит его до финала. Важно, чтобы команда работала сообща, каждый знал обязанности, понимал цели проекта.</p>
<p>Потенциальный работодатель ждет, что кандидат подробно опишет сложные ситуации из своей практики и то, как он смог решить стоявшие перед ним задачи. К слову сказать, нам вы можете прислать резюме по этой ссылке. «Я больше склоняюсь к мысли, что Project Supervisor — это, по сути, лидер, который любит решать проблемы и работать с людьми.</p>
<p>Пройти курсы&nbsp;— оптимальный способ стать менеджером проектов с&nbsp;нуля или перейти в&nbsp;эту отрасль из&nbsp;смежной. Например, на&nbsp;курсы часто идут маркетологи, помощники руководителей, аккаунт-менеджеры, координаторы отделов, которые хотели&nbsp;бы подняться по&nbsp;карьерной лестнице. Самостоятельное изучение проектного менеджмента&nbsp;— хороший способ освоить теорию. Можно читать официальные руководства по&nbsp;методологиям управления, статьи и&nbsp;интервью с&nbsp;проджектами, смотреть бесплатные лекции.</p>
<ul>
<li>А если Project Manager больше участвует в технической части процесса реализации проекта, то он может стать руководителем разработки или, например, Delivery Manager’ом.</li>
<li>Проще, когда проектный менеджер подключает к проекту команду знакомых фрилансеров.</li>
<li>Вы будете нести ответственность за любые ошибки, допущенные вашей командой, или за любые жалобы клиентов.</li>
<li>Вы получите доступ к опытным преподавателям, практикам с многолетним стажем в управлении проектами.</li>
<li>Кроме того, организаторские способности, опыт управления и навыки финансового планирования – это хороший старт для открытия собственного бизнеса в уже знакомой сфере, к примеру, в IT.</li>
</ul>
<p>Фактически, дизайнерское агентство может потребовать, чтобы вы имели степень в области искусства или дизайна для лучшего понимания данной деятельности. В этом случае обучение управлению проектами полностью зависит от вашей собственной воли и желания улучшить себя профессионально. Никогда не начинайте работать менеджером проектов без процессов и инструментов, обычно используемых в этой сфере. Вам нужно понять, способны ли вы использовать эти технологии и платформы, прежде <a href="https://deveducation.com/">https://deveducation.com/</a> чем принять участие в реальном проекте. Кроме того, вы можете пройти несколько вводных онлайн-курсов, чтобы получить первое представление об этом предмете.</p>
<p>А онлайн-школа Eduson Academy с отличной базой как в области менеджмента проектов, так и IT,&nbsp; отлично в этом помогает. В прошлой статье мы разобрали основные методы управления проектами. Менеджеры проектов уровня senior управляют проектами любой сложности. Project manager или менеджер проектов — это человек, который управляет проектом от начала до конца. Его задача — организовать работу команды, следить за выполнением задач и решать возникающие проблемы. Project manager должен уметь планировать, распределять ресурсы и контролировать сроки выполнения работы.</p>
<p>Если вы один из этих людей, то можете быть на шаг впереди других. Но имейте в виду, что также необходимо развить свои собственные знания о процессах управления проектами, структурах и управлении персоналом. Чаще всего они общительные и отлично работают в коллективе. На позиции менеджера проекта, вы должны будете адаптироваться к различным людям, культурам, окружению и ситуациям. Работы у проектного менеджера много, и это большая ответственность. Если аккаунт-менеджер общается только с заказчиком, то проджекту надо работать и с сотрудниками.</p>
<p>Ее использование позволяет быстро менять план, если изменились обстоятельства. Agile особенно удобен в проектах, аналогов <a href="https://deveducation.com/blog/pozitivnye-momenty-i-podvodnye-kamni-professii-project-manager/">проджект менеджер это</a> которым еще не было. Lunas Inc. &#8211; международное цифровое агентство, основанное в 2015 году, создающее впечатляющие 3D-визуализации и интерактивные проекты для ведущих клиентов по всему миру.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../prodzhekt-menedzher-project-supervisor-kto-jeto/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
